身邊好多fd都有過sp

男女都有
而家就搵左另一半
有時見到佢地咁一齊得開心
唔知同唔同佢哋另一半講好
覺得冇咩人會接受到

你個圈太雜定現實好多人都係

人地有sp關你撚事咩

唔雜
睇落正正常常嗰啲大學生嚟

有Sp好出奇咩

好撚dirty
之後而家又講到自己做人男/女朋友做到好好咁
點知又係會私會sp

唔出奇
現代人都冇咩道德觀念規限自己
呀豬呀狗啱feel就搞埋一齊
同畜生冇分別

身邊數都有4個
兩都個幾熟下 一女一男

樓豬個名
葡萄人地咪講囉

小心生愛滋

講咁多咪又係俾世界道德觀念綁住自己

冇話綁唔綁住嘅
過到自己果關就得
我都係覺得人同畜係有分別姐

唔會比佢地影響到
反而更加反感

對臭撚同公廁都冇興趣
掂都唔想掂

人不可以貌相
如果自己條女有sp係幾咁嘔心

熟啲都會講
唔熟費事拿屎上身
但登佢唔抵

你唔會知道

你唔係搵sp掛清
好污糟呀 死臭撚

人生贏左一半

好正常 身邊好多fd都有
真心想知佢地點搵

Tinder lkf

出黎做野先知佢地中學個陣都有sp
仲要同form 好撚葡萄呀屌

中學又癲左啲

咁你有冇同佢地絕交

我會開個假acc講 信唔信由當時人決定

Sp分分鐘污糟過雞
唔使錢氹幾句分分鐘仲可以中出
真係睇唔明點解呢度啲人對叫雞咁反感咁強硬
但係對有SP啲態度就咁寬鬆

真係好污糟
啲女實又話咩有性需要
其實就係畀人任屌

搵處咪唔會有呢啲煩惱

現實 我身邊唔少都有Sp

人人道德觀念都唔同
您覺得反感咪遠離

咪玩啦你估hku唔少呢啲人咩仲用學校黎講

其他人資格咁話啲女
但你無

其實樓主呢種人好奇怪
人哋又唔係佢條女佢條仔
兩公婆/情侶嘅嘢關佢撚事咩 咁都要被佢指點江山

同埋搵sp呢件事如果雙方係隻眼開隻眼閉嘅 各自玩我覺得冇問題
我舉個例 一個鍾意玩強姦play 一個鍾意溫柔扑
咁咪各自解決性需要囉 性慾性癖嘅嘢係咁架啦
勉強唔到
你話性就係畜牲先有 咁人類係咪全部聖人
唔係人人都咁幸運 兩個性癖性慾都夾 而且性格上做得到伴侶

不過最緊要係兩方都ok咁做囉
瞞騙就另一件事 呃住伴侶去搵sp就仆街死

你是咪中學雞/剛中學畢業？

笑撚死 仲有人用中學band幾去幫人分類
出到嚟做嘢笑死人

某啲b1出到黎做野都係俾b3屌打
B1有乜特別

其實我都係唔理解點解要搵sp

不過！好認同你嗰句 關樓豬撚事咩
分分鐘人哋一早知 你就行過去懶醒咁「提點」人
最後面懞懞咪又係自己

你話見到佢偷食 你要做金手指都可以理解
人哋伴侶過去都要干涉埋 男人老狗嚟講都真係幾八婆

有個好醜樣既女性朋友一直都好乖乖女形象 係上次朋友聚會 玩game先知佢前前後後3年來有幾個sp.......

吹水大會正式開始

我係咪去左中東討論區

樓主葡萄姐 有女聊你做sp咪又係狗衝

講個衝擊性嘅嘢你知

好多肥妹都有過sp
而且肥妹喺sp類別係受歡迎

我到依家都未知道係點解

我sp 有幾千啦 Online game 果啲
依種post 用不推文回覆啦 仲上熱門

港女大多冇波 做愛又唔夠主動搵個sp玩下肥妹隻奶
熄左燈都接受到
但 我識果個係真係..男人咁既樣仲要冇身材...

每一個人都有自由㗎啦
用人同畜嚟比喻有無sp

sp係咩？

Agger
好多時候中學banding同家庭教育好有關
而好嘅家庭教育 會教出入band 1嘅仔女 同時都會培養佢地嘅道德觀

10足10中學都未畢業成隻小學雞咁小小事都要告狀

你只有打飛機點會明人哋有正印又有SP係咩感覺

早晨
請善用不推文回覆

因為佢哋係sp

屌 見好多po話身邊啲frd 有sp
但自己就一直做唔到身邊嘅frd
這些機會

學會不推文 由你我做起

孩子生性病母感添安慰

不推

認同

唔怪之得你個名啦

所以咪你個名

樓主講啲野一睇就個係細路仔款啦
仲要懶係唯一咁自我感覺良好個啲

做sp叫折墮
你同樓主不如一齊啦

連登仔呀嘛

有sp又成為一大新潮流
終極mk心態 人有我都想有

都係睇有冇道德底線架姐 好多斯文男女都有sp睇唔出 不過睇唔過眼既係玩夠搵毒撚埋單 洗底

咁祝你另一半晚晚同sp大戰幾百回合

以前D TB真係揾SP , 依家多數係雞

有時睇得多依啲嘢都開始唔識分咩係啱同錯
sp無問題 咁叫雞ons又有無問題
想搵個純啲嘅認真普普通通拍個拖都好難
唔知幾時又揭到啲黑歷史出嚟
爛玩嗰啲真係好心唔好出嚟害人

睇完啲cm以為去撚咗5p
真係跟唔上而家啲價值觀

一句送比濫交既人
他朝君體也相同

朋友話搵sp/做ptgf無問題
但當人地祝佢子子孫孫全部都仔女結婚另一半同佢自己都搵/做人sp/ptgf時
佢又發嬲覺得你侮辱佢
其實呢d嘢係好係唔好正唔正常
心照不宣

真心問，
如何論證有sp就是不道德?
抑或道德與否由你定奪?

依家係勁變態
Telegram上面好多睇版叫雞group
好恐怖
好多望落唔錯女仔都出黎做
而同時又有好多男人偷食叫雞
個世界真係變L曬態，不過當然又可以話係常態
千古以黎人性陰暗面黎，無咩幾多個人可以人品夠好到，自律到有食都唔食，就係為左講咩忠誠
不過有時係度諗可能佢地根本唔太愛佢地另一半
否則唔會咁
好多時應該係愛自己>愛另一半
我貼d大陸嘅

香港我見都大把但咁近就唔貼啦，廢事個女仔比人認出

兩樣嘢都不了，等陣又有人以為你呢句係美化叫雞

其實男都係

犯法喎

咩犯法

Sp = 準男女朋友

呢啲最pk

賣淫

青頭仔唔抵得人有sp

雞都係為錢
sp直頭免費

全Po重點

我有興趣

依家好多都話自己band1
根本唔係傳統名校都唔好咁叫

Sp夠淫好屌就得唔洗睇樣/身型
又唔洗帶出去見人

dir咩ty 帶個套乾淨晒有sp 幾好交流做愛技巧

毒撚咁諗都正常 我5年前都咁諗

因為你識唔到 所以覺得有問題

雞都驚有病，除非你好撚靚仔

SP就自己小心，幾年前有過，後尾發現同時佢有3個sp，放棄唔玩，佢仲叫我黎一次good bye 屌

想屌咪屌 有能力咪去做
就好似當你搵到好多錢
然後繼續餐餐食m記 繼續住細屋
跟著話： 人生唔應該咁物質主義一樣
On9

正常人都有sp
我之前都有3個

毒撚諗法 覺得自己有既野得番清高

agree

事實上好多有你唔知

呀豬呀狗？拍拖扑野就好高尚？
分別喺邊 大家都係無簽紙 ON9

熱門
拉

拉

我都覺 起碼風氣好似好少少 雖然未必完全冇

其實樓主上連登講呢啲等如等比人插

姐係你意思係有得屌就屌？

有能力 就配得上